
                      Otra vez se vuelve a repetir,Marvel empieza ya no resurguir si no empezar a hacer buenas peliculas.
Pelicula con mucha accion y lo que la hace interesante son los toque de comedia.
Pelicula recomendable para los fans de la accion.
        
            